每朝早係沙田地鐵站播個首英文歌到底叫咩名

是咁的
依兩日朝早都係沙田地鐵站聽到佢播歌
係把女聲唱既 趕時間番工淨係聽到：everybody cry(?) ~~~ everybody &%&%&%#~~~~~重覆左幾次everybody
請問有無巴打知首歌叫咩名

去問職員啦

You're a part of me
Tvb 常用插曲

迪士尼feel

係依首呀！！！感謝巴打！

地鐵站